有無人試過送外賣遇過d奇怪客?

試過送去屋村有個阿伯開門叫下次唔好打電話上去 又問我邊度有東南亞煙仔賣

呢度冇人送外賣

樓主=南亞仔=慘過番india
已fc

=gay

沖完涼冇著衫出嚟接外賣

開分身上娛樂台洗腦 令全部hk人變gay

有無試過送外賣個客㨂公廁做目的地

我會送

我最正經

覓腸送邊區

北區

唔係我
係以前讀書返pt個同事
去到送外賣俾人
人地一開門就冚左佢一巴
跟住話你咁曳嘅

凱婷

吊.......

我試過叫外賣遇到奇怪外賣員

柯士甸嗰邊好多後生靚女蝗蟲叫外賣

有冇請你入去

死基佬，攞完外賣問可唔可以含我。

黐撚線

脷伸：含得好鬼舒服，下次會在送過來

比完錢就大大力閂左門啦

係我眼中送外賣唔俾貼士唔講唔該既都係奇怪人